我屌你老母啦 勇屌小隊

見到而家好多分化post 又話咩咩勇武小隊又退出 又解散 又咩咩咩 我屌你老母 身為一隊team既勇武竟然公開講埋D咁既野 你有冇諗過後果？？ 我話你知 後果就係你令到我而個on99可以不問世事既傻仔 崩潰
我以前竟然傻到以為真係可以不分化 不捉鬼 當我未被捕前 我從一隊team行動到得我一個 每次我比人當鬼 我都會默默拎張中學student card 證明自己身份 好記得周同學離開後十八區開花 我係悼念會入面比人捉左3次鬼 但係我知道比起屌手足 更有用既係同佢地講不捉鬼既意識
而家既我只可以坐係屋企等上庭 只可以share下文宣 做黃店打手 最後我真係好失望比起講垃圾晦氣說話倒不如幫手宣傳不捉鬼意識
人地唔明白你要令佢地明白你 希望你地嬲完 會明白一定有傻豬既手足 最緊教精佢地

唔捉鬼， 唔好因為分化搞到個運動散晒咁